老餅童年回憶

記得細個果陣7仔買軟雪糕有張貼紙俾你揭，入面有不同銀碼由免費至3.5不等。有無人食過，軟雪糕仲有孖筒的